{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023232?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 금오도금파펜션"
    },
    "text": "麗水金烏島金坡ペンションのお知らせです。 入室時間は午後3時から午後10時までで、退室時間は午前11時までです。 客室清掃および整備のため退室時間を必ず守ってください。 午後10時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数が発生する場合、事前にお知らせください。 人数の追加費用は1人当たり20,000ウォンです。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止され、入室時に拒否されることがあります。 客室内では絶対禁煙であり、肉や魚を焼くことはできません。 肉、魚はバーベキュー設備をご利用ください。 バーベキュー炭火の基本使用料は2万ウォンで、炭火追加時に追加料金があります。 カセットコンロおよびパーソナライズにより、炭の持ち込みは禁止です。 ペンション内での花火大会、ろうそくなどの使用は火災の危険性があるため禁止です。 ペットの同伴は絶対禁止です。 退室時には室内にあるゴミは分別して捨てていただき、使用した食器は皿洗いおよび基本整理をお願いします。 施設物の毀損及び破損、紛失時は管理人に伝え、規定による市が弁償してください。 不注意による安全事故、貴重品(現金含む)の紛失および破損については、リゾートに責任を問うことはできません。 施設物を利用しながら個人の安全管理に格別に留意し、本人の不注意による安全事故は本人が責任を負うことになります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "入室時間や退室時間を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室清掃および整備のため、退室時間を必ず守っていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "午後10時以降に入室する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、事前にお知らせください。人数の追加費用は1人当たり20,000ウォンになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、入室時に拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙であり、肉や魚を焼くことはできません。肉や魚の調理はバーベキュー設備をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー炭火の基本使用料は2万ウォンです。炭火追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようにゴミを捨てればいいですか？",
            "answer": "退室時には室内にあるゴミを分別して捨てていただき、使用した食器は皿洗いおよび基本整理をお願いします。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失が起きた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失が起きた場合は、管理人に報告し、市が弁償する規定に従ってください。"
        },
        {
            "question": "安全事故や貴重品の紛失についてリゾートに責任を問うことはできますか？",
            "answer": "不注意による安全事故や貴重品の紛失については、リゾートに責任を問うことはできません。個人の安全管理に留意し、自己責任でご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 527
    }
}